港警撞死1名中學生 傷30人16人危重

19日凌晨，大批港警在油麻地駕3輛巴士高速撞擊市民，釀成人踩人險況，約30名傷者送院治理，當中16人危重。事後警方承認有多達30人不適送院，並拘捕213人。20日再傳出一名被巴士撞擊的中學生已離世。

11月20日，有推友發視頻說，中共特警抓捕逃散學生，駕駛巴士高速撞擊人群，其中一名中學生，被撞倒後又遭惡意推行數百米。學生當場暈死，全身多處嚴重擦傷，骨骼多處粉碎，最終被緊急醫護人員搶回送醫…

醫療所剛傳出消息，該同學因嚴重撞擊多處內臟破損，出血無法控制，已不幸離世…

唔係掛

fc?

策略

殺人策略

有無其他source

Fake news味濃

wtf

大紀元，有待fc

新唐人

新唐人

唔係唔信

但都比D證據丫

我信左，推

新唐人電視台
跟車唔好太貼

有傳係呢間中學

推

Fc左先。

Fc?

監生撞死?
醫畜(係, 我係話醫畜)隱瞞咗幾多嘢?

大紀元 新唐人個啲同中共一樣信唔撚過

醫療所？？

等多個source先。。求炒車

屌你老母唔係掛

Fc????????????

但昨日好似無新聞報？ 如果學校出得通告 無理由唔報

個來源點信得過

人踩人真係唔奇 肯定大量嚴重危殆

而家真係有相ymt人疊人5層....

個政府驚真暴動應該壓低左唔少野...

等fc 但係如果係真啫係唔使要坦克車都可以直接屠殺

求FC

FC 先

Fc啦快d

hi FC撚
你老母俾狗屌

現場唔係有fa既咩？
ha secret 收唔到風？

Twitter係咁傳有人死
Fake news味濃到 當時明明現場有fa個d會唔知？

人血饅頭

Fc？

殺人犯

發動一揆

FC咗先

拉左先

屌

等FC

痴撚線

咁fake都信真係大件事

on9咁多 fa 同記者影撚住會冇人知冇人講？ 人地問句 FC 就屌人

其實係有撞到外星

yes sir
我意見同你個名一樣sir!

Fc左未

請勿跟車太貼

咪再傳fake news ok?

新唐人電視台，美国最大的独立中文电视频道
新唐人由法輪功修煉者創辦。據其2007年向華爾街日報表示，創建初期職工大多是修煉法輪功的義工[7]。

收皮 乜po都冇開過淨係喺度做on9

你老母比緊外星人屌緊呀

信唔信呀？

好嬲

嬲完返工

所以就唔洗fc?

要有fact check

我係信班差佬 無人性

fc未？？？

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

屌你啦，咁大件事
fc有咩問題

講真 大家唔係期望香港有媒體會報掛？

Fc!!

嬲住黎返工

咁點解會有同學無端死？講唔通

推 待fc

仆街無人講！？

應該係等在場FA

大妓院真係等等先

fc...

求fc

pish

為情自殺
死因冇可疑

係fake就好

淨係睇過文字有相？

???

大紀元
保持距離先

唔好嚇我

咁大件事點解尋日冇人報

保持車速 小心求証

你到今時今日仲唔敢信？

仲有冇多啲source

屌 我覺得係真

等fc

要Keep住留意呢單

:0) 起碼都要fc下掛 又想變質做藍絲？
做當日你笑既on9?

求炒車

有相
你Fb 搵 混血肥仔
我係果到見過

即上學校website 睇下。見唔到有呢個通告

碧街個單。

撞死人仲唔一早比人煲大咩

Fake news味濃

希望fake

tui

求fc
連登多咗鬼做野，令區議會選舉前亂

為情自殺

有冇同班同學報料？

高層多數政府人士深藍，可以隱瞞好多野

嘩 你個ac咁乾淨吧
白色死神呀話 實會有人記住你

入上面條link有片

同學呢朋友呢

fc先

我情願係fake news

未fc都推到上熱門？

呢d fc得到既又點解唔fc？？

ON撚柒鳩

現場fa 一早比班狗趕走晒
連記者都推到勁遠

如果鎮壓死左人 一定全政府最高top secret

隔離post

如果係真事係咪代表班揀樣解釋唔到
啊！！！！！屌！

睇下有冇醫院既手足講野先啦
生死既野一定會上報架喎

［Be Water] 黎明行動一定無助區選？

推 keep住關注

就係你呢啲on9仔搞到成日炒車，
我屌你老母

Fc先
其他有無報

係，所以有時唔好笑台灣新聞同大紀元，只有佢地會敢報不利港共嘅料

fc? 份報紙唔多可靠

想用fake news 攻擊我哋？

老老實實人踩人踩到成5層有死人真係唔奇

其實我都奇怪
人踩人通常都傷亡慘重
唔係咀咒手足
而係覺得政府有心隱瞞人踩人既死傷
疊四五層wo大佬
最底果層都抖唔撚到氣啦
有人死左都唔出奇
求fc

黑警死全家

係真又點
聽日都係繼續返工啦
你慌會真暴動咩

我寧願係炒車囉

FC左先 唔好又亂傳

咁姐係示威者都可以揸住架車撞埋去?

警慌話無
即係有

fake news味濃 新聞報話30人傷
但當日高登訪問救護隊目話係31人

去片

2:24:00左右開始 自己睇 自行判斷

認真？？？

希望係流啦

我都咁話

有兩個危殆

有冇人智

畜龍小巴+震撼彈

仆街

隱瞞死傷已經唔係第一次睇吓831同又一城
當然我希望係炒車

其實老美咁急簽，佢地一定睇到d我地睇唔到既野。

乜唔係話撞到把黑色嘅遮咩？
新唐人次次都係fake news

早兩日19號晚見已經係台灣ptt傳緊，但係連登就冇post，保留懷疑。

睇片好似冇撞到，但搞到人踩人

人踩人點樣count 人數
又用不吻合做point

炒車撚 睇住炒車啊 返去含撚啦

Pish

話FC個班人, 我想問6月到而家咁多單浮屍跳樓, 你地有冇一單係FC到咩事?

係，香港有CIA情報站

手足

Fc

咁様撞埋去
又閃光彈
又開槍又打
其實真係唔出奇

高速撞人群片段

人疊人片段

係，有人死就連醫院都唔駛去
所以無醫護爆到料

蘭桂坊 人踩人 疊5層 死21人

天佑好人

應該係有黑9刻意整沈關於哩單野個post

我估係真

lkf單純人踩人都死唔少
呢單比車追撞好難無死人

香港傳媒講到好似好輕傷我係唔信

push

有相？？我想睇下
真既一撚定煲大佢

4 點鐘問下班狗？

我信大紀元。
以前好多人當大紀元係假新聞，
但係好多佢講嘅嘢，
事後證實係真，
包括活摘器官。
而且我相信大紀元有線人喺中共入面。
今次香港嘅大紀元記者追得好貼。
大家唔好再執著於 fc ，
有好多嘢要等到中共倒台先至會搵倒證據。
好有可能屍體已被處理...

原本有條高清版會睇到van仔撞到既係黑色遮而唔係人，但係我搵唔返高清版

同平時果啲姦殺一樣
就算知係真
無FC都係吹佢唔脹

真係fc好嗎...
炒車啦好嗎...
唔好係真呀...............

tuu

拉

F.C.??

明顯有黑9做野你先搵唔到

.......

黑警 …………殺我地既學生…………

人踏人係真

咁多人被自殺，撞死人其實唔岀奇

Driving fast doesn’t mean unsafe

上面有相

疊唔止4~5層

最低嗰層隨時食緊千幾kg 重量...

拖行數百米.........唔信無任何其他人見到

補返段片

[有片, 另一角度] 11.18 黑警旅巴高速撞示威者 路面角度

Push ar

我睇咗好多次，好似係把黑遮嚟

有乜出奇 佢地乜都做得出

假嫁，唔好亂傳啦

仲有片

曡咗好多層

又高速撞向人群又閃光彈又開槍

樓上片都睇唔到有撞到人，手足跑得快，最後啲車要停低俾狗係車尾落車

應該咁講，未必係撞死人，都有機會出去發夢之後被自殺

真係已經變咗香討，共畜你哋成功咗喇。

咁連登呢個大台你哋都控制埋，班曱甴狗去邊度收風好呢

如果死咗仲點會送醫院

831 都話冇死人冇失蹤

先唔理佢有無撞到人

造成人踩人就定fc 有相係真

咁最底層重傷嗰十幾個去左邊？

咁理論上都會上新聞？？？就算唔上細細格係報紙都無？？？

有冇前少少影既片，呢段睇唔到車前面有人

唔係去醫院
我係話見報紙
不過咁多人都blackbloc左
好難知身份

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

希望炒車，但真係希望可以大力宣傳政府真係keep住殺人依個真相

其實果晚咁激烈，死左幾多人根本無人敢提

佢地都唔敢主動講一句無死人

香港冇媒體夠膽報
基本上全部都俾政府控制住

fa同消防冇得接近

推左先 事態嚴重 希望炒車

大紀元一早講左有大量香港人比人夾去大陸
黑警性侵強姦事件

大紀元同新唐人的料係好準
反而話人fake news的唔少一查就知狗acc

有其他source confirm到先好傳出去

終於知點解咁多手足被自殺

主唔能夠

oh shit 唔係呀嘛屌

醫療所？？
推到醫護有消息

堅定流呀??????????????????????????????

真定假？？？

藍絲：做得好！撞尻死曬班細路
連登仔：fc左先 希望炒車

其實連登仔真係好好心地....

PUSH FC PLS... dklm

好準？
即係而家都係江派搞鬼呀？

死咗冇理由唔報

今時今日 此時此刻

你哋以為黑警仲會正當手法辦事？

求source

自己計下最底果層食幾多力
仲要班黑狗故意唔比fa救

無死人係最大的唔正常

香港人黎緊幾日既日程表

推 趺彈匣果晚擺明預屠殺

求下大家入嚟睇下
唔想再有手足因為陣地而犧牲

終於知點解咁多手足被自殺

有無人FC?
唔好再失去義士，我地失去嘅已經太多

連元祖級五毛賈雨村都緊急出動
證明好撚堅

好似好撚多阿sir入黎即刻話fake news好撚驚呀？好驚唯一嘅一班支持者(中年大媽/中坑)會離你地而去呀？

p

唔好係真

條街咁黑
又係咁趕走d記者、FA

高速衝向人群

人疊人片段

wtfffffff!

係咪政府好似64咁話冇死過人
咁你地就全部當fc左係真？

屌唔好啊

有冇關係？希望係炒車

我記得果晚總共係2人危殆
邊有16人咁多

一個都嫌多

唔撚洗fc啦 政府實kum住啲消息

主流媒體歸唒邊
大可以唔報呢段新聞

都話假，好心未fc唔好亂傳。

小心係對家手段，
搞到大家嬲嬲，做引戰狗，
引我地出黎又打陣地，又被捕！

Pushhhhh

唔好玩 甘大個rta case 一定要入aed 上ot上 icu中間有幾多個醫生姑娘睇過個case
根本入到醫院呢d case無得瞞高層都瞞唔到
無入到ha 醫院另計

總之而家有班人唔太識思考
盲目追隨所謂嘅fact checked而唔思考背後嘅疑點

source
香港完全冇消息

FC先

明報,星島,商台,hk01都唔報警暴
黑警故意撞死人更唔會講

可能當交通意外比安家費黑社會食左去

當日立場都有在現場live, 佢地都冇講有死人。。。當然送左院後就冇人會知啦

推爆佢

推住先

同阻膠一樣
都係想阻住大家爭取民主自由

唔係呢單
望下求助熱線就估到講緊咩事

因為記者,fa比黑警趕走
根本視察唔到情況

傳真社話n人需要擔架托走

Source

依單真嘅話
100%唔會+唔敢報 因為對警察極不利

垃圾蘋果日報都信唔過

Push

其實係ccp一直抹黑大紀元/法輪功
所以我以前對大紀元印象都麻麻地
不過呢幾個月睇佢d訪問片
其實好多好好睇
訪問義務律師講被捕人士故事
我都睇到眼濕濕

可能間中有少少炒車野
但唔係傳說中咁假

希望炒車

你一句係 fake 就fake呀?
拎證據出黎證明啦 屌你老母

唔fact check同弱智藍絲有咩分別

次次有人死都係呢幾個電話,死者不一定係自殺的
可以怕學生見同學釘左睇唔開

呢類信全部用範本出

大紀元真係要睇定

仇深似海

汪狗仲話drive fast doesn’t mean unsafe簡直當市民係on9

就算冇死到人，搞撚到人踩人呢單野一定要煲大佢

好撚多風向撚, 呢個PO好多鬼

係死黑警俞頌豪同王可穎嘅母校

好多鬼帶風向

成班小學生屌大紀元前查下新屋嶺慘案係咩人踢爆先
根本係香港傳媒見壓唔到CASES先開始講

咁樣嘅情況
話冇人有事都冇人信
可惜某啲單純嘅連登仔 人地吹風一句fake news就信以為真

一堆風向撚話係撞到把黑遮唔係人, 咁就冇問題? 事實係搞到人踩人, 呢個PO好多鬼

俞頌豪係咪兩次開槍射市民個頭條撚樣?

警甴做嘅衰野
藍絲連登仔都覺得係 fake wews
大家其實好團結
we connect

獨媒記者好似有一直影住

大紀元 新唐人

嗰晚發生完都一直話有人死
做咩而家啲人又唔信

要封消息到你死都無可能知，要抱着懷疑既態度，但唔好輕信，死既人一路都好多，這裡是中國啊。

證明阿sir真係好驚惡行公諸於世

60% chance

學校出埋通告中有假？死五毛

你指警謊公佈的數字？

佢地話冇人踩人添喎

點撚解次次不利支警既消息都整到好似搖言咁
屌

咪就係，死人冇相，咁人踩人有相啦
剩係因為黑警搞到人踩人已經好撚大件事

wtf?????

連仔依加都默認比得黑警帶風向
已經覺得佢有可能派埋account比黑警

[MEMBER]FC緊
利申: 校友[/MEMBER]

坦白講我唔信無人死囉

唔好計部份傻仔/5毛
大部份連登仔都真係Husband material
就咁計心地好已經屌打好多人

邊度得知?

俞頌豪冇開槍 開槍係另一隻黑警 2017中學畢業 冇咁快上到前線 果日亦都唔係出面 只係槍打出頭鳥係ig講風涼話俾人追擊 抵撚死

大家查下2014年昆明小學踩踏事故

2014年9月26日下午14時30分許，雲南省昆明市盤龍區明通小學發生踩踏事故，造成6名學生死亡、21人受傷。

人踩人其實死人都係好常見
點解次次警暴完香港政府都堅持無死人?有咩可能

借個位
做咩停哂手? 一齊去聲援留守理大嘅手足!

大把係兩年無出聲的風向毛

利用似是疑非既撞死人去掩飾人踩人

引蛇出動

奇怪嘅係，各大媒體當佢普通事報道，理大係主因，但我覺得出面發生嘅事先大獲lo

新唐人 唔好跟車太貼

老解醫院

直接撞到致死，未見有新聞出

其實唔係

只係連登太多政府風向account 動搖人

根本自己睇相都fc 到

人踩人有咩可能會唔嚴重

蘭桂坊人疊人死左21人

香港對上一次人踩人
1992

常見？

直接撞到致死？未見有新聞出

ludh

點都好, 而家法輪功媒體已經係全球華人最有規模最有公信力

死黑警 死全家啦

［因時制宜］邊個話黎明行動一定要Suck佢老母？

係，所以話唔可以信曬，但由5毛反應睇黎係真，睇下陣間9會有冇提

"傳"港警撞死1名中學生

"傳"

警甴撞死人輪姦
多宗浮屍跳樓案無可疑
有人覺得未 fc 應該當無事發生過
呢 d 唔叫好心下話

就算所謂黃絲傳媒內部都大把高層同政府有關係
敢郁政府的得利君雅
呢D大單野一定壓CASE

琴晚爆左大陸綁大量香港示威者上去酷刑,一樣好少香港傳霉詳細講

有消息都封鎖左啦, 即場已經唔比記者拍攝

佢話人踩人會死人係好常見

中文拎u

閱讀理解零分？

人哋講人踩人死人常見，唔係講香港人踩人常見

d機構係防止自殺

你條5毛仲扮傻

幾時有暗殺小隊?

唔好呀

咁岩又有人上大紀元搗亂，又會咁橋

屌

警察一句：無人踩人

就想甩身

敵人嘅敵人要支持

sor無留意

無論佢點死都會放上去
我中學果陣有同學病死左,都係放依D熱線號碼

大紀元 新唐人 聽住先

唔好再夜晚出喇
能見度又低 記者又影唔清
死咗都唔知咩事

車撞人, 有人死好奇咩?
我信

開Post條友我一早就Ban左，留名等睇炒車

蓄意謀殺終身監禁

黑警今次當街殺人

冇啊，以為你哋講黑色嗰樣嘢添

拎證據係真新聞先討論啦

全祼女屍又話冇可疑
半祼女屍又話冇可疑
根本連資深法醫都話一定可疑

睇下這個報道!! 乜都冇可疑
首10月6584宗
送院亡或屍體發現
僅27宗需跟進

點解大家會覺得人踩人去到五層係無機會死人 ?

黑警永遠阻白車,fa咪就係例如我係紅會,你比我埋去我識睇傷者去左未
所以黑警慣性封場拉走明顯死亡的人先比人救,故傷者人數次次都少左

中四咋, 你老母, 用車撞得開心, 你地班狗安唔安落呀? 你地無朋友無仔女, 人命黎嫁, 屌你

周同學

求炒車
事發後有經過，見到好多白車泊滿晒大街同內街
現場見到好多人被拉同受傷
窩打老道同後面街十字路口都比狗封左
如果彌敦道有傷者既話，可能得狗先知

求記者題問班狗

你講d野都幾奇怪
新聞報30傷，現場31人傷
而家呢個時勢都係趨向信現場情報多過後報新聞
想問下你覺得fake嘅根據來自咩

高速衝向人群

人疊人片段

睇tg話有間中學有學生死左..唔撚係呀嘛

有冇手足、記者有片。告港共暴攻謀殺。

推咗先

有冇人FC到

你都on撚9 佢地可信過好多香港媒體

周同學應該係做哨比停車場班黑警埋伏活活打死扔落樓
所以股骨粉碎反而手腳無事

FA趕走哂呀臭閪P牌仔

好多時真相係得大紀元先會報

you are fake news

真係唔多信

人道救援，本應就要讓路

頭先有人post咗呢張相

最憎依啲無source垃圾煽情假新聞

如果係fake news, 請班狗出黎對住佢父母澄清，新唐人亦會背上fake news代價。 推

得罪講大紀新唐 真係吹得好撚大

要FC啊 你話我冷血都係咁講 希望係假

咁多殭屍五毛出動 即係大紀元講中左

64，不過係車

有冇人知抬左去邊?
琴日有post 仲話醫護尋緊人

咪就係

係女示威者比黑警輪姦後
屈9受害人係性愛天使的臭雞潘麗瓊曾經係肥佬泥的馬

係香港撈傳媒要發圍最後一定係投共
班人小罵大幫忙

推呀 屌你老母死黑警殺人犯

周同學跌落樓的姿勢

#254 回覆

係1:39:50開始睇手足嘅分析

FAKE NEWS
from學校人士

癡撚線 唔係掛...

手足們 我有個小小提議

與其係到塞鐵 不如嘗試下和你搭鐵 我地可以扮演類似而家foodpanda咁既角色 務求將運動打入民心 我地戴gear企係每個車門隔離 見人就講早晨（籠絡民意呀！）

-唔會擾民
-吸引市民眼球，籠絡民意
-順便可以將抗爭日常化（實現地下化？）
-狗隻吹我地唔脹？ 而家一街二噁英 帶個濾咀好正常姐

-要持之以恆（預左長期戰？）

而家對家最想我地民鬥民 同埋武力抗爭，點解我地要順佢地意？

對家武力只會無限升級，我地得啲19汽油彈炸記住

我地更加唔會搶鎗，殺狗

咁打黎根本無意思

不如轉戰打民意 宣揚Love and peace!!（對市民）

呢個係小弟愚見，大家都可以發表你地既睇法

香港人 要進化，進步呀！！！！（唔好俾呢到啲仇恨主義沖昏頭腦！）

一個上前線上到無力既人上

你呢d咁既廢人有乜撚野用 你點去fc到 浮屍 被自殺跳樓fc到未

根本係垃圾懦弱撚一直想逃避現實

sorry 我打少左個（？）

係（fake news味濃？）

尋日youtube 有條片話架車撞死左人
但我覺得可能唔係撞死 而係人踩人入面有死者之類⋯

至少撞死現場記者/手足有機會見到
但人踩人送左入院再身亡就無人知

暈

睇佢撞到嗰袋唔係垃圾嚟架咩

當晚係超撚多救護

唔FC 既話，我地同羅飯講free sex 天使有乜分別呀?

冚家剷

證據？你打兩隻字當係？

Fc ah dlgh

比人趕走哂呀屌

RIP

唔怪得班黑警尋日上去學校捉人！

咁撚鍾意fc自己死撚去醫院睇下班醫護話唔話到你知 fc傻西

今次死中學生 紙包唔住火先講出黎

學校實出聲

暴徒行為已達到恐怖主義

cls

同連登仔講邏輯？因住比人屌到上天

要mon住呢單！！

而家好多對黑狗不利嘅就未必會報，除非煲到好大，否則都當無事發生

法輪功，易炒車

成撚日話fc你點撚樣去fc 屌你老母

你呢五個月昏迷左？

fc first

同學唔會出聲？

果日碧街60幾個出事
呢到報得40幾

死人咁撚大件事
唔撚洗fc？

城大同港大兩個大陸狗校長咪又無出聲

中學校長收成期更唔會幫學生出頭

第一個到達碧街人踩人現場既fa

大撚把失蹤 你見有幾多人出聲

好多中學生？

法輪功堆野成日傳聞當新聞，要留意行車距離

個班成日講fc既鬼 係依家呢個香港 你呢班fc鬼仲想香港人點fc

煲撚大比美國睇
已經係恐襲級別

白狗

周同學個單明顯俾狗殺 你又fc到乜撚野

依家仲旨意校長會幫香港人個班真係弱智黎

推上Twitter wor要

呢幾個月大撚把中學生失蹤

fc

內臟應該會壓爆
唔係咒人係講事實

劉肇邦表示，在周日晚上約10時，警方於柯士甸道設防線。警方防線當時正向漆咸道南方向推進，「期間有暴徒駕駛一架白色私家車，蓄意從後撞向警員。在場警員發現後方有私家車衝向他們，一名警員向這私家車開了一槍。」他指該私家車立即調頭，並沿柯士甸道往尖東方向逃去，「警方嚴厲譴責冷血暴徒此等仿傚恐怖主義的行為。」

大紀元可信度有限
希望fake news

唔好係真呀

11月20日，有推友發視頻說

先搵出邊個講先

人疊人死我信
但車人果度有片 真係車死左無理由一啲跡象都無掛

而家死個啲連名都冇人知

報仇

頂多人疊人死, 車人果度有晒近距離既片證明, 砌佢唔到
證明條link 多數係fake news

咁大件事 Now 有線點會唔報
假假地
唔係唔想信，但入去見到個"傳"
數字邊有得傳

Fake 乜完未 之前開始有人傳出輪姦個陣又話fake

你班死垃圾只係懦弱撚唔敢面對現實

睇返啲新聞, 當晚最少有成 50個以上 FA 在現場救援, 好多人傷就肯定 , 如果有死人咁大件事佢地會唔出聲嗎? 定係你地認為啲 FA 都係黑警扮的 ?

好撚多野now 有線都無報過啦 弱智

呢個post成堆空白acc

admin幾時出手

會唔會係呢個？
From tg

都係冇野可以制裁佢地

只要唔係現場死 去到醫院死左係無人知

呢個post 好多五毛扮fc撚幫緊班狗

ok

打擊士氣Po + Fake News
唔係Mon 狗就係腦殘
士氣-5

講緊係有片，咁揚
重要咁多救護，死咗人傳媒點會追唔到

哇
屌你老母

有冇人可以fc到

千祈唔好信
谷撚住道火
黑警死全家

係醫院死你會知？咁撚多被自殺 浮屍咁古怪 救援出過聲未

P牌5毛摺埋啦 想搞到連登變fake news溫床

五毛嚟喎師傅即刻有其他p牌毛出嚟幫佢拖

Agger

求高清影片

你呢隻殭屍五毛收撚皮啦 id五萬幾 一個post 都無撚開過

呢排先拎番出黎用？

睇埋你啲post 屌人散水撚 支持佔領中大理大 班手足多得你唔少
不過你又唔似五毛 似智障多啲
不推文

當晚班狗趕晒所有記者走已經知有大事

你知唔知好多手足最新情況係醫護偷爆料
醫院死佐就一定會知

被自殺，係比人拉佐返狗屋，咁真係＂絕對無可能ＦＣ＂
情況係完全唔同

殭屍五毛俾我講中左lu

你比到證據我咪信囉
得你一個係度自high周圍屌人五毛 對依場運動百害而無一利

721 85 811 831 101 1111

你想問到咩？ereeer手頭上無資料、唔清楚、資料唔吻合？估到㗎啦

利用一張唔相關既通告 利用一個死者既不幸 去煽情吹風 有咩居心

?

其實冇開過post同五毛有咩必然關係?

殭屍五毛狗不停想講無死人 之前又係度不停講fc黎幫件事降溫

我都冇

唔係話班狗晒趕走fa同消防？

希望係假新聞

你較特大做咩啊，好撚威威？

我都話id五萬幾 咁撚耐之前既acc 正常係唔會一個post 都無開過 除非係正毛狗備用殭屍acc

原來係另一隻殭屍五毛黎救隊友

有幾奇啊dllm，交通警已經有先例啦

唔洗問
一定真
因為都唔係第1次害死人
害得1次就會有第2次
有2就有3

大家注意下夢在無夢的夜裡 係殭屍五毛黎

Fact check please!!!

一定要追究同清算

你想點fc到

你知普通媒體個個仆街嚟
最緊要維穩啊

人踩人單野 完全無下文

其實開好多post嗰啲先大機會 尤其係P牌 但一路日日開類似post嗰啲

點解唔比煲大佢 你自己睇下啲傳媒收曬聲

好撚奇怪 無個真相出黎 死者點安息？傻撚左呀？

五唔五毛都好啦，我個人只相信證據，無fc，我話我老母有J都得架啦，

無證據=差佬話無憑無據
有證據=差佬夾硬解（用腳推、開車快=/=危險）
解唔撚到就話進入法律程序冷處理（葵涌輪姦）

夾硬傳d唔係斷正既證據出黎，只會比popo可以更加冷處理佢地唔想講既野

呢個人同馬道立咁似樣

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被癲狗拉。身處理大的非學校人員萬一被捕時可話自己之前入去理大搵朋友但無辜被困。

下星期理工大學周邊應該會通返車可以行人了，到時黑警甴封路駐守嘅數目會大減。
留守嘅同學們在裡面最多住到過埋農曆年，我唔信理工大學下年一月底過完農曆年仲唔俾學生上課開學！

港共政權現在怕國際譴責連強攻入去理工大學都唔敢，更加唔敢餓死人，所以如果唔夠嘢食就提前一個星期前向外舉牌話入面唔夠糧食，要黑警俾醫護或記者帶糧食入去。
如果裡面餓死人或發生其他人道災難嘅話，柒婆就肯定要被國際通緝拉上國際法庭審判了，除非佢想成世留喺大灣區唔出去。

求超車...

HA secret好似講過當晚碧街係冇傷者送左入醫院，但明明全部醫院都啟動左緊急狀態

有冇多少少news fc

有人死要搵名出嚟

當晚趕走晒記者

魔警用車殺人 屌佢老母

咁就叫fc? 唔好咁兒戲啦

雖然大紀元不可盡信
但警察實彈開槍係事實
亂咁開車撞人亦都唔係未試過

真係撞死人 一啲都唔出奇

我信 推

痴線

你真係好撚鬼
你班連登柯南，推返曬行動po上熱門得唔得？真相要贏左先fc到！

你老母俾狗屌 已fc

撞死人要fc ok
咁人踩人有哂相啦，真係要一齊幫手煲大佢
人踩人係好大件事

我覺得依個報章仲伏過大紀元

係咪只要有學生離世就要向全世界講死者離世原因？
唔洗尊重死者同佢家人？
我明白依家緊張時期 大家想知真相 係咪要推到學校再出聲明先肯停
你可以選擇唔信依個source 係咁多

殺人犯，快找出當日撞人白色車車牌给美國判決

試左你老母仲伏

下 死得不明不白 都唔洗還佢清白 俾全世界人知
咁呢個世界唔撚洗法庭 唔撚洗監獄 講一句尊重死者同家人就搞掂啦

屌你老母 點解你會弱智到咁？

馬道立係法官

佢係馬宣立法醫
陳彥霖單野，佢都有發聲

馬宣立醫生1981年畢業於香港大學醫學系，畢業後隨即投身法醫病理學的工作。他現時是香港大學病理學系臨床副教授，專責研究創傷及死亡的成因。馬醫生經常參與檢討各類因意外、自殺或命案而導致死亡的香港個案，亦不時研究海外個案。他跟不少專業團體合作，包括紅十字國際委員會及聯合國毒品和犯罪問題辦事處。馬醫生現時是風雨蘭（香港首個多元性的強暴危機處理中心）的榮譽督導。

記者都要有料先報得架，不如問問佢地啲同學

千祈唔好出來，你地跟本無罪唔駛自首，自首等於認罪，不能再信政府、共產黨、包括甚麼民建聯，天主教及基督教高層，因為佢地都係地下黨員！

我咪話左冇
我只係想提提你
你咁樣會殺錯良民
你唔信都冇野好講

巴打係咪知道啲咩？可唔可以透露下係因為學業問題定感情問題？

Anyway rip

push 曱甴記招果陣講乜揸得快唔代表唔安全呀？
btw希望炒車

好似全部傘陣，見5到人，反而我擔心人叠人事件可能真的踩死人，多區醫院都好似有1-2個危殆⋯⋯
祈求手足平安安

有冇多啲片睇下個角度？

咪就係要靠民間討論lo
同新屋嶺一樣，民間唔講肯撚定黃媒都唔會太理
當民間不斷炒熱，佢哋先會回應

炒熱

黑警還命!!!!

Fake

老實講唔清楚 我亦無追問老師
單純就狗撞死學生依單新聞 大家可以自行判斷
我只係盡舊生身份去問通告真偽
RIP

四個月就唔記得 你哋全部金魚黎架？無post嘅？

兩件事黎
利伸：校友

推左先
有必要追問呢間學校去fc

推丫屌！！！！！

屌你老母出post可唔可以連source link啊？

please save us.....

有無人fc

冇啦
全部狗仔狗女

唔好呀，求炒車

我接收到嘅係學校基於私隱同尊重 唔會有任何補充
但我認識嘅校長同老師係唔會仆街到放棄公義

呢度好多人係cd rom
包括我自己
起底最好check埋留言

.黐線

我希望係未FC 希望係炒車

Check法國醫院

推左無壞

數百米油麻地撞到去太子？

冇撞死人先要FC

佢地根本沒能力去查.....

it's real

HA Secrets尋晚出過咁嘅post

只可以話知呢單係自殺，將軍澳

個source流流地..

唔好次次個運動一靜 就話人死咗啦
狼來了嘅故事
宜家愈嚟愈多人唔信

推到醫護手足出來講

岩岩打左去學校問 都確認左係真 但原因未知

未fc 就信 同藍絲冇分別

點撚樣唔信呀，周梓樂同開鎗兩件事都仲可以唔信？
呢單雖然未有source, 不過反正我信了

因為全部都冇證據
你一定又話點會有證據流出個d

我屌你老母呀 黑警殺好撚多人 狼你老母呀 手足拎條命打緊呀 仲係度發夢 打緊仗啦

課金比黎生未

可靠消息/醫院人士流出/當時人父母/消防處流出......

謀殺

？

推上國際

唔好係真㗎

新唐人L1

等FC 但千其唔好
真係唔撚明
咁撚大個核彈都無事
都可以當無問題

醫療所???????????? what's that word

好撚假 唔好推

冷靜啲
你老母死咗 都唔撚洗FC

高速衝向人群

人疊人片段

開槍

有冇記者醫護FC 死亡原因？

魔警點做 我地點還

星期五夜晚，各區商場和理非唱歌，區選前最大型和理非行動，想問下你會唔會參與？

要高清影片

撳入嚟見到ntdtv有啲保留

一定有人識個中四學生掛

Fc plz

證據?

連你老母登仔
嗰啲叫一毛狗

好嬲呀！

信 睇live都見到好嚴重 fa都喊哂

其實叫FC有乜撚野問題?
黑警老強輪姦殺人我就信既
但信還信 FC呢啲新聞還FC
有咩衝突?
唔FC同拎住content farm啲文屌鳩人有乜分別

當日啲fa呢？
當日啲消防呢？
當日人踩人唔會全部死晒掛？
推到佢地講番啲人既下落

lm

大紀元 新唐人唔係真係咁fake
不過佢地好多黑幕都好
美國班農都接受新唐人做訪問
唔會衰得去邊

講一個台灣228事件的故事:

原以為抗爭將得到縣市長民選、自治權以及立即行憲，卻在陳儀的詐欺手段的矇騙，以及蔣介石從中國派來的大軍的機關槍掃射底下，徹底的沈落太平洋。

一批軍人又從基隆上岸，帶著槍彈掃射進入台北城。

另外一批軍人在花蓮攔下一輛載滿乘客的公車，命令司機趕走乘客，載他們上台北。

公車司機幾經思考，不顧乘客抗議，決定嚇斥全部乘客下車，讓位給帶著槍的士兵坐上巴士。

他開在蘇花公路上，行經清水斷涯時猛踩油門，帶著一車的士兵，直衝懸崖下。

這是台灣人反抗的故事，也是課本不會告訴你的台灣人真正的模樣。

如果有人告訴你台灣人是貪生怕死，愛錢，貪小便宜，請你告訴他：

錯了。台灣人是有做決定的勇氣，有殺人的勇氣，也有自殺的勇氣。

為了自己的同胞。

就攞習大大同林鄭填命

Fk news?
Any more source

全部差佬扮

醫管局話冇人死? 等fc

蓄意謀殺，拉左個仆街？

無講佢點樣死喎

留名跟進

1615 #醫管局 #傷亡
醫管局澄清近日無集會傷者死亡個案

醫院管理局表示，就有網上媒體報道有市民在11月19日凌晨的群眾集會中被巴士撞倒死亡，醫管局指，根據紀錄，公立醫院在該日接收的傷者中，並沒有死亡個案。

#now

fc 未？

強烈建議前線記者配備夜視設備

冇相冇片冇人信

點搞

要求驗屍

有冇高清！

Up

01吹有情緒病，咁快出黎洗白係有野

D黑警成架車咁撞, 屌你老母....

大紀元 聽下好啦

大紀元， 不了

推 死口唔認

我意思係佢地可能係兩兄弟??

唔係吹水...有病先輾轉轉校做插班生，17歲正常係讀緊中六......請傳媒唔好再炒作

因為當場明顯死亡無送去公院

應該唔係

馬道立一門三傑：法官、醫生、律師
馬道立排行第二
大哥馬道之乃係內分泌及糖尿科名醫
還有一個三弟是律師。

死左

醫管局下個月換人
羅范胞兄

又屈情緒病？情緒病就要脫衣跳？
香港01：迦南書院離世中四生為
半裸墮樓案死者
有情緒病無可疑

似係

問左校內人士 的確話係轉校插班生情緒問題暴斃咁

好快會變成 暴徒撞向警車但不敵

看圖作文咁都信，唔好當連登仔白痴先得架！